[代post] 求曲

大陸手足佢寫左d詞 想睇下有冇人幫到佢寫到曲

下面係詞：

遠處傳來預見的老翁為人們敲響落日的喪鐘／警鐘

（孤獨的老翁哼唱（傳頌）著（末日的／篤定／注定的）預言，為人們敲響落日的喪鐘）

出世的行者（長老／長者）因為塵世的惶恐遭受十色的（濃墨重彩／濃濃的／聲色犬馬／隆重）的恩寵

多少次夜夜笙歌卻讓我聽到我靈魂顫抖

我們的（多少）命運在他們編織的謊言裡顛沛沛流離

我們的（多少）生死在荒誕的歷史輪迴裡無聲無息

白色（青色的）的校園（教堂）在紅色的火焰裡化為灰燼（被紅色的火焰燒燼）

紅色的夢魘吞噬著你被病痛折磨的身體主軸（乾枯/枯竭的身體）血流成滴

紅色的夢魘重複的母親和孩子的分離（骨肉的分離）何時才能喚醒沉睡的佝僂的身軀（夢裡父親烏煙的哭泣

生死的路口硝煙的街頭未來的主人翁在命運的輪迴裡何去何從

晨鐘暮鼓的xx（想不到詞了）敲打熬過深夜的（無聲無助又）蒼白的傷痛

今生（今日）的嘶吼是往日（曾經）無知埋下的禍種

那些無知和愚蠢那些仇恨和嫉妒終極將發洩成血腥的殺戮

踏上不偏不倚不左不右的迷途就這樣唯唯諾諾安安分分恍恍惚惚

光復香港
時代革命